門診預約我屌你老母

屌你老母垃圾醫療體制
一日加埋打左超過200次去都係同我講對唔住
點撚樣睇醫生呀仆街

香港窮撚無資格病

睇私家好貴

逢朝早九點同下午三點正打去啦會有機
試過朝早七點 同中午十二點打去都成功
祝你好運

要有智慧，博候補

睇個醫生都要講彩數
Btw thanks bro

同埋同醫生講唔要必利痛

有咩典故

技術差呀
有時間嫁

屋企人教…
話自已已經食左必利痛，冇乜效
佢就會比隻好d ge 藥，跟手又會話，我開埋必利痛比你啦

(我屋企人+我自已食必利痛都係冇乜效只頂到少少，食完都係要睇醫生)

呢啲後話啦
屌，我連醫生都未約到呀

屌你老母
電話錄音連聲都無，點撚約呀仆街